<resources>
    <string name="app_name">TurisPar</string>
    <string name="texto_ingreso">Ingresar</string>
    <string name="title_activity_home">Home</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">TURISPAR</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>

    <string name="menu_home">Noticias</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>

    <string name="home_second">Home Second</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <!-- TODO: STRINGS PARA MI APP -->
    <string name="Texto_noticias">
        <p>Cesar destino turístico y creativo de Colombia </p>

    </string>
    <string name="button_siguiente">
        <p>SIGUIENTE </p>
    </string>
    <string name="button_atras">
        <p>ATRAS </p>
    </string>

    <!-- TODO: TODO SOBRE LAS NOTICIAS -->
    <string name="navbar_noticias">
        <p>Noticias</p>
    </string>
    <string name="informacion_noticias">
        <p>El departamento del Cesar, y su capital Valledupar, por sus riquezas naturales y culturales, constituyen unos de los principales destinos turísticos de Colombia. En sus tierras, de grandes paisajes, donde se conjugan mitos y leyendas, se forja un potencial alrededor de los atractivos que ofrecen a propios y visitantes.</p>
        <p></p>
        <br></br>
        <p>
         Cabe destacar que esta ciudad ha sido de puertas abiertas para el turismo, lo que ha permitido la diversificación de géneros como el rock, electrónica, ranchera, música popular, baladas, así como el desarrollo de eventos de talla nacional e internacional como el Festival de la Leyenda Vallenata, el Festival Tierra de Compositores en Patillal, Festival de Música Vallenata en Guitarras y Tambores, el Festival de la Quinta, Kz Rock Festival, Encuentro Cultural y Folclórico de la Sierra Nevada, Encuentro de Gaitas en el asentamiento Indígena Guatapurí, Festival Vallenato Fides, Encuentro Vallenato Femenino, entre otros.
        </p>
    </string>

    <!-- TODO: TODO SOBRE LUGARES -->
    <string name="navbar_lugares">
        <p>Lugares</p>

    </string>
    <string name="informacion_lugares">
        <p>
            <p>MONUMENTOS</p>
        </p>
        </string>
    <string name="informacion_mapaturistico">
        <p>
            <p>Mapa Turistico</p>
        </p>
        </string>
    <string name="texto_amovalle">
        <p>Amo Valledupar</p>
        <br></br>
    </string>
    <string name="info_amovalle">
        <p>Iniciativa de la Alcaldía Municipal que invita a crear sentido de pertenencia por la ciudad. Lugar para iniciar el recorrido por la hermosa capital del departamento del Cesar que abre sus puertas a propios y foráneos para que la conozcan y se lleven el mejor recuerdo de su vida.

    Espacio público</p>
        <br></br>
    </string>
    <string name="texto_ecceomo">
        <p>
            <p>SANTO ECCEOMO</p>
        </p>
        </string>
    <string name="informacion_ecceomo">
        <p>
            <p>El Santo Ecce Homo es el patrono de Valledupar. Una réplica de 30 metros, que vigila la ciudad desde el Cerro de las Antenas, es lugar de peregrinaje para devotos y meta para deportistas. Fue diseñada por el maestro colombiano Héctor Lombana, la estructura mide 35 metros de altura.
                Espacio público</p>
        </p>
        </string>
    <string name="texto_avenida44">
        <p>
            <p>AVENIDA DEL FOLCLOR</p>
        </p>
        </string>
    <string name="informacion_avenida44">
        <p>
            <p>La Calle 44 de Valledupar es todo un espectáculo para los turistas quienes ven la evolución del vallenato plasmado en diferentes esculturas. Comenzando por el Caracol con el que los aborígenes empezaron a hacer sonidos rítmicos y terminando con el Acordeón traído por los europeos. También se incluyen guitarras, la caja africana y la guacharaca indígena. Son en total 11 esculturas a lo largo de dicha avenida, para ayudar al visitante a entender y conocer los elementos de una canción vallenata.</p>
        </p>
    </string>
    <string name="texto_catedral">
        <p>
            <p>AVENIDA DEL FOLCKORE</p>
        </p>
        </string>
    <string name="informacion_catedral">
        <p>
            <p>AVENIDA DEL FOLCKORE</p>
        </p>
        </string>
    <string name="texto_cacique">
        <p>
            <p>AVENIDA CACIQUE</p>
        </p>
        </string>
    <string name="informacion_cacique">
        <p>
            <p>Al sur este de la ciudad se levanta imponente El Cacique Upar, una hermosa escultura representativa de nuestros aborígenes indígenas quienes defendieron esta región de los invasores españoles. Curiosamente, a él se debe el nombre de nuestra ciudad, pues Valledupar es un acrónimo de: Valle del Cacique Upar. Él era el máximo jefe de los Chimilas, tribu de la región y quienes tuvieron que desplazarse a la sierra Nevada para evitar su exterminio total.</p>
        </p>
        </string>
    <string name="texto_poporos">
        <p>
            <p>LOS POPOROS Y COLISEO CUBIERTO</p>
        </p>
        </string>
    <string name="informacion_poporos">
        <p>
            <p>El Coliseo es uno de los pocos que cuenta con un techo movible. Construido a finales de los años 90s, se encuentra frente a la escultura de Los Poporos. Esta escultura rinde homenaje a las tres etnias indígenas que aún habitan en la Sierra Nevada, como lo son los Arhuacos, los Koguis y los Arzarios.
            Poporos: Espacio público
            Coliseo: Solo se puede entrar los días de eventos deportivos.</p>
        </p>
        </string>


</resources>
